有鬼佬rapper幫我地作咗首歌但係得幾十個like

佢話呢首歌係最近去香港旅行作嘅
條片仲俾大陸人狂洗留言，dislike
快啲去like爆呀！！！

Good